Указать здесь не только божеств, но и обряды, суеверия, привычки. В этом мире религия - это не что-то стремное, это 
образ жизни.
Придумать какое-либо свое течение времени у них, не родился-вырос-женился-умер
